灣仔有坦克工兵

用來裝修不得了

????

有手足開左部鑽地車做路障

真係揸高達

又阿寶

只係一個笑話

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持